其實點解有人會唔支持提升而家公共醫療服務水平？

首先醫院請唔夠人根本就係事實，護士對病人比例太高又係事實

有需求加人手根本就係合理不過嘅事

但係就仲有班人，魚蛋論， 短視到極點
你人工咁高做乜仲要不滿？
根本就係自己做慣社畜奴隸，就睇唔過人地想正常

呢班人廿幾歲到四，五十歲， 就梗係未係最需要用到醫療，尤其是醫院服務啦

就一副你死你事關我撚事嘅心態，減人工都講得出真係天才到極點

我情願啲錢去哂醫療都唔好倒落海

根本班人做官就理鳩你死

另外話請外勞嗰啲根本就完全唔了解， 咁樣係杯水車薪， 同埋錯咗重點，因為個問題 根本就係醫管局唔肯請人

你係肯請多啲人嘅，根本已經可以請到好多本地人

又當你真係請外勞

首先發達國家地區嘅人嚟香港嘅意欲係極低， 除非你加人工

所以對香港有興趣嘅人都係啲較窮地區
如果前提係要搵啲合符標準嘅人， 呢班窮啲嘅地區嘅人，根本就好難適合喺香港工作， 一係學歷唔夠， 一係只識中文，做條毛？請到幾多人？

其實嚮香港幾廿年。
次次有勞工爭取權益，一定有批人出來鬥慘。其實都唔係針對醫護。呢班人真係永遠都存在。
教師，空姐，救生員，護士，甚至乎醫生。獲撚獲都係咁。冇變過....
但係我想講，你可以唔生仔，唔搭飛機，唔去游水....但係生老病死，人點都有機會病。其實最後服務都係香港巿民。
除非你真係咁有信心，乜病都走去睇私家。

其實最大問題係醫管局唔肯加常規人手

就係要引入大陸醫生，中醫黎沖淡你
家下政府都做到出曬面
咁你想點

正常大陸醫護喺香港一定做唔掂

一間公司請唔到人你應該加人工定減人工？？？？

點解有啲弱智， 話加人手就要減人工， 你減人工搵西做？
Logic 係邊？

唔加醫生護士學額,
招聘額又少過畢業生數目
有幾年仲減學額同招聘額

政府然後就同你講係呀, 香港唔夠醫生護士